巴士上層玻璃一問

啱啱搭巴士一如既往咁透過塊玻璃𥄫女,咁

啱都會俾自己個影遮咗D,但頭先唔知就好彩

撞到有一塊玻璃唔會俾自己個影遮住,真係好

鬼死正btw想知咩原理同條女都望住我

F=ma

今晚好似7月14呀

你都係想我講你撞鬼姐

又要開燈訓